zei Drummle, bij wijze van antwoord op mij.
De ober verscheen weer.
"Kijk hier, mijnheer.
Je begrijpt heel goed dat de jongedame niet rijdt vandaag, en dat ik bij de jongedame eet? '
"Dat is het zeker, mijnheer!"
